離家出門 無錢 走投無路

已一個月無交租 業主算係咁
仆街藍絲老世我屌你老母

冇發夢就收皮啦